仲有冇人有玩Zookeeper?

仲有冇巴絲有玩Zookeeper?
想交流下打活動心得

而家個獅子活動成日都冇人幫手打

ID: H6e8ChKh

巴打互幫？

我

太好了加你先絲打

絲打你好友滿左

呢隻竟然有post
玩左幾年

就係見冇post我就開下

鐘意呢隻多過candy crush

啲活動有啲chur

真係滿左fd喎